唔撚好再搞公投

經一事長一智

推走公投post

上次有經驗， 今次大家識做架啦
加油

推

已經唔同621